[KPOP最難聽]signal vs zimzalabim

掌門人signal
今次終於遇上最強挑戰者zimzalabim
到底誰勝誰負?
signal

zimzalabim

正皮啦仲洗問=.=?
如果2首歌都熄聲，只係睇mv
twice真係惡頂到，我以為去左幼稚園睇人跳舞

公道啲啦屌
唔睇mv淨聽歌啦

咁公道d講
rv個首係不堪入目姐，你聽過一次唔會想再聽
twice個首係破壞我聽覺，聽到佢上半part已經頂唔順

rv嗰首後半part都好唔掂

有d似念緊佛經

不過都係twice個首惡頂好多

反正兩首我都唔會再聽

喺連燈rv啲歌就算幾難聽都贏twice
有咩討論價值

Signal 係個旋律奇怪 開頭難聽，但係副歌幾好聽

Zimzalabim 就平平無奇 咒語好難聽所以我會揀zim,不過話kpop最難聽又誇張左，平時睇人氣歌謠d細團難聽好多

逆轉啦點睇

公道講句，其實兩首都好聽。

signal > z唔識串

once多人咁多
好意思講無討論價值咩

幾唔好聽你地粉絲咪又係盲撐

事實2首都超難聽
最後咪又係睇邊一邊多飯去投

點解SM成日俾垃圾RV唱

原來有人同我一樣覺得zimzalabim難聽
成首歌都有啲跟之前唱風
但中間念經個到真係唔知做乜
勁難聽 認真覺得

Twice嘅兒歌聽完唔會即刻想閂鳩咗佢
但Red Velvet最近兩首歌都好撚難聽
Zimzalabim係聽半首已經頂唔順

愚樂台黎黎去去咪嗰幾條友圍爈開po留言
我點睇都唔似one屎喺連燈係多數嗰批

twice 難聽啲

z聽多兩三次順耳咗啲
得閒想整下remix版

Signal 真係twice 既黑歷史

想幫你捽碟

你咁公然性騷擾我😳

兩首都係代表之作

巴打喺平行時空 連登喎 連登公敵Twice都比你講到受歡迎 係人見到Twice都負皮 對手仲要係RV

我淨係知每每有d咩投票
都總有幾隻once狗出黎咬人

你會唔會太低估twice=.=?

係咪有咩誤會🤨

無..對住我自動聯想到呢啲嘢姐

你^

我都淨係知twice喺愚樂台係最撚低賤嗰層
求其搵隊九線女團都贏

多謝

U on9
最惡嘅唔係once9
係blind9

人人見Twice就負皮係連登定律黎 無低估
加上RV連登咁高人氣

twice係連登畀人反都係多得幫高汁once狗大力宣傳姐
但係客觀上講once狗人數多過好多團d飯啦
特別刷數據個方面

連登仔咩人都反嫁啦
rv連登高人氣咩，我又唔覺喎

blind9 一早block晒
成班弱智

izone先最高人氣

izone少人黑姐

有個會員個名有wizone呢個字但係好低汁

唔係掛 Twice都有得拗 唔識kpop都知連登最多人反

咪再黑我twice
明明好多人支持

熄爐好聽wo JYP質素保證+大膽起用沙拿同支瑜唱chorus 仲要係年歌 係你地唔識欣賞..==

有冇著名once9會員
睇咗愚樂台咁耐都冇乜點見有人吹奏twice

我愛曺柔理
金采元

第一天團仲洗乜吹奏

（除左娜連啲19po..)

我

我
我出名高汁once9

點夠bp鬥

twice果首係RAP難頂副歌正常
RV果首係副歌難頂 其他位都好奇怪 好似幾首歌求奇炒埋一碟咁